支那快被TRUMP打殘！報道指支那計劃加大開放市場！

美支領導人月底在阿根廷二十國集團峰會會晤前，有消息指，支那醞釀再度加大開放市場，希望為貿易戰降溫。

路透社引述支那消息指，支那多個相關部委正參與制定政策措施，預計將於下月慶祝國家改革開放40周年儀式時公布，措施包括降低關稅和放寬貿易限制等。

消息指，支那按自己的步伐開放市場。對於美支能否在短期內達成協議持審慎態度。

又拖時間 都要人地肯信先得架

又話堅持到底

Trump 話習總個清單唔可以接受

支那市場係封閉既, 香港就等於清末十三行既地位

堅持到底就無

持續淆底就有

有可能咩⋯⋯？

開放市場同亡黨有咩分別？

今年宣佈，出年籌備，後年咨詢，再後年試驗推行，再後年進一步試驗推行，再後後年無限loop。。。。。然後過左十年講既野一成到未必做到。

又想呃西方文明國家

參考加入wto個堆承諾就知有幾多係真

咪又係做幾個月之後又收緊番，又係無限 LOOP。

上個十年已經咁講， 十年後人地睇清楚你， 中國人是不可信的

正如清朝咁講，對住班蠻夷，可以先和蠻夷簽廢紙，轉頭廢之

中國d承諾叫人點信

得啦得啦

中國個外匯管制都有排佢攪。。。

一開放 全部走資 諗下都好玩

開咩都無用
美國只係想要自由兌換就夠

假開放咪得咯
俾你黎做生意
跟住你要批野咪慢慢黎
國企今朝申請今晚食飯叫雞第二日有批文
你申請等返三個月先啦

開放左都幾難再有國企

如果蝗國肯開放市場，等班富商搵到著數賺到錢，咁連登仔就覺得滿足？